支持成立臨時議會

我地要完成52年前既任務

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔好搞依d住阿 過左人權法先

VANS的問題請原諒佢 請大家保持理智 請入黎望一望